有冇得一人一Mail叫果邊徹底delete個帳戶？

無論bam前或者bam後
唔想將個人資料留俾早洩

留名